夢遊嘅小朋友，有多位哥哥想幫你地，真係唔好怕羞

謝你地呀
但求下你地多啲買gear買gear買gear
其實小朋友唔係個個都有嚴重經濟問題
我地已經唔介意食煙 擋子彈
又點會介意食小一兩餐
真心好多謝你地
但一餐可以平平地自己解決到
gear就真係好貴 講緊下下幾百起跳。。有啲負擔唔起
我唔想再見到有手足乜都冇就衝上最前
明白你地真係好有心
求下你地 幫手買gear
多個眼罩頭盔豬咀 就少個人受傷被捕呀
呢個真係最幫到手
買完找去現場 睇下邊個小朋友冇裝就塞比佢最岩
多謝你

以下係需要既物資
請幫手傳開
頭盔：攀岩頭盔、電單車頭盔

眼罩：3m GG2891S（唔戴眼鏡）
3m 2890s
Sellstrom s80225/6
Bolle 40100
Bolle superblast 40926

豬嘴：6200/6300 6500 7500
濾罐：60926 60921 60923 60925 60928

手臂：冰袖（需配搭保鮮紙）
濕水棉質護手
長袖衫

手套：電單車手套

腳：護脛